(突發！)macau定macao?(18+)

O mun

葡式支那

兩個都通用 好似係

Oncao

馬交

葡文 英文分別

Ao men

O moon

Canton
Macao
Peking
Shina, Sina, Cina

Zhong Guo Ao Men

支那